有救護手足比狗咬

天下烏鴉一樣黑